90 或 00 後既你, 可以講下你地鍾意既 以前香港 舊歌

可以講下有邊首舊歌, 唔屬於你個年代,但你又經常聽 ?

不斷吐煙 因她一早已習慣
將冷卻了的煙去用力弄熄～

beyond全部歌

<吸煙的女人>, 正呀.
80 年代電子音樂.

Raidas 都識, 利害

見人追五月天.
有時會諗, 家駒唔駛死,
五月天會唔會咁紅..

何愁面前浪破浪 湧過無了期
何愁落泊 我只要一口氣

鄭少秋 有 d 劇集主題歌都唔錯.
呢首, 我麻麻地...

人生路 美夢似路長
00

未恨你負義 我恨我痴心

倩女幽魂, 戲同歌都正...
依家聽返都唔老土.

哥哥.點解咁早死...唉..

劉華 , 我覺得麻麻地

鄭中基既全部歌

惱春風

情痴總有缺陷 情深總要別離
90後

張學友 唱 李香蘭 呢個 Live 版係神作.
聽到起雞皮..

林子祥, 似夢迷離
有段時間, 不停 loop 呢首歌.

往事逝去了 像人亡似煙消
在長長裙上沾滿了 淚珠

90後
鍾意聽張國榮 有心人

譚詠麟 <柔柔河畔> 好冷門..
以前 d 歌詞, 真係好正.. 好有意思..

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演的更好

好多都好鍾意
哥哥校長
四大天王都鍾意
黃凱芹李克勤
最鍾意送生首一生想你

只想一生跟你走、不羈的風、下雨天、至少還有你、傻痴痴、約定、還是覺得你最好、月半彎、你的名字我的姓氏、偏偏喜歡你.......

利申呢排係咁loop舊歌

一場遊戲一場夢，她的背影。利申:王杰迷

留下只有思念
一串串 永遠纏

可惜佢把聲無左...